好感動，日清終於再有新口味係product of Hong kong

唔洗再食死咖哩味

仲有coupon

食左，OK
合味道麵質